<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Over Ons on De Biercollectie</title>
    <link>https://biercollectie.be/tags/over-ons/</link>
    <description>Recent content in Over Ons on De Biercollectie</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl-be</language>
    <copyright>Tekst en beelden onder [CC-BY-NC-ND](https://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/deed.nl) licentie, Powered by [Hugo](https://gohugo.io). Theme by [PPOffice](http://github.com/ppoffice).</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 10 Jan 2017 10:54:16 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://biercollectie.be/tags/over-ons/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Contact</title>
      <link>https://biercollectie.be/contact/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Jan 2017 10:54:16 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://biercollectie.be/contact/</guid>
      <description>E-mail of bellen contact@biercollectie.be
0032 486 64 13 98
Post kan naar dit adres De Biercollectie Oude Brugtraat 16
1745 Opwijk
Vlaams-Brabant
België
Je kan ons natuurlijk ook gewoon contacteren via:
YouTube, Facebook of Twitter</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Een Bierblog?</title>
      <link>https://biercollectie.be/2016/een-bierblog/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Nov 2016 08:09:35 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://biercollectie.be/2016/een-bierblog/</guid>
      <description>De Biercollectie is een YouTube kanaal met een missie.
Abonneert u allen dus gezwind op onze uitzendingen!
De website heeft altijd in functie gestaan van het YouTube kanaal en het is de bedoeling dat dat zo gaat blijven.
Soms willen we iets zeggen dat niet in een opname zat of meer achtergrond geven.
Daarnaast kon Bert zich niet inhouden om technisch te gaan doen met Hugo CMS en Go, et voilá presto een nieuwe website.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>De Biercollectie</title>
      <link>https://biercollectie.be/debiercollectie/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Oct 2016 14:56:03 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://biercollectie.be/debiercollectie/</guid>
      <description>Achter ieder bier schuilt een verhaal, dat is waar we naar op zoek zijn.
Als je echt als eerste op de hoogte wil blijven van wat we allemaal uitvogelen achter de camera kan je De Biercollectie volgen op YouTube.
De Biercollectie missie We zijn gestart in 2013, onze missie is laten zien dat goed bier voor iedereen is. We doen dit voor het plezier, dus &amp;hellip;
 geen positieve reviews voor geld of gratis bier geen anti-reclame iedereen met een mening is welkom om deel te nemen aan een opname  Brouwers zijn onze helden.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>