<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on De Biercollectie</title>
    <link>https://biercollectie.be/post/index.xml</link>
    <description>Recent content in Posts on De Biercollectie</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl-be</language>
    <copyright>Tekst en beelden onder [CC-BY-NC-ND](https://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/deed.nl) licentie, Powered by [Hugo](https://gohugo.io). Theme by [PPOffice](http://github.com/ppoffice).</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 20 Feb 2017 21:03:55 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://biercollectie.be/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Gert is naar de Hopduvel geweest, prospectie!</title>
      <link>https://biercollectie.be/2017/gert-is-naar-de-hopduvel-geweest-prospectie</link>
      <pubDate>Mon, 20 Feb 2017 21:03:55 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://biercollectie.be/2017/gert-is-naar-de-hopduvel-geweest-prospectie</guid>
      <description>&lt;p&gt;Gert was zijn leeggoed gaan terugbrengen naar de &lt;a href=&#34;https://goo.gl/maps/e1w8arYjyaF2&#34;&gt;Hopduvel&lt;/a&gt; in Gent zonder ook maar de minste intentie om iets aan te schaffen. Dat is niet gelukt. Een zorgvuldig onderzoek om na te gaan wat we voor de volgende afleveringen zouden kiezen werd onmiddellijk ingesteld.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;
Uit wat ze in Amerika schoon verwoorden als de &amp;ldquo;beer haul&amp;rdquo; selecteerden we 3 bieren.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;oude-quetsche-tilquin-à-l-ancienne&#34;&gt;Oude Quetsche Tilquin à l&amp;rsquo;Ancienne&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Een heerlijk zuur bier dat je al enkel voor het uitzicht zou schenken. Het is trouwens gemaakt van pruimen en lambic, al moet je die pruimensmaak wel ver gaan zoeken.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;limited-edition-rebelle-brett-ale&#34;&gt;Limited Edition Rebelle Brett Ale&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://www.tkroontje.be/&#34;&gt;Brouwerij &amp;rsquo;t Kroontje&lt;/a&gt; heeft Brett Ale gemaakt, dat is bier met de wilde gist &lt;a href=&#34;https://en.wikipedia.org/wiki/Brettanomyces&#34;&gt;Brettanomyces&lt;/a&gt; die hier en daar wel eens durft voor te komen in de natuur net zoals de spontane gisting die er is bij het maken van Geuze. De smaak is weliswaar volkomen anders en nieuw voor veel mensen.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;3-fonteinen-cuvée-armand-gaston&#34;&gt;3 Fonteinen Cuvée Armand &amp;amp; Gaston&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Het is vrij snel duidelijk waarom dit door &lt;a href=&#34;https://3fonteinen.be/&#34;&gt;3 Fonteinen&lt;/a&gt; de naam &amp;ldquo;Cuvée&amp;rdquo; krijgt. Het is een smaakbom, de kruidigheid van dit kunstwerk snijdt zonder de minste moeite door het zure geuzekarakter. Ook licht bitter en het zuur gaat in de richting van citrus of balsamico azijn.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;conclusie&#34;&gt;Conclusie&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;We moeten ze allemaal nog een paar keer proeven want oefening baart nu eenmaal kunst. Maar die Brett Ale is de grootste kanshebber omdat het een tof verhaal en fascinerende smaak heeft.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Geuze Boon Black Label vs Geuze Boon</title>
      <link>https://biercollectie.be/2017/geuze-boon-black-label-vs-geuze-boon</link>
      <pubDate>Sat, 11 Feb 2017 23:10:04 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://biercollectie.be/2017/geuze-boon-black-label-vs-geuze-boon</guid>
      <description>&lt;p&gt;We doen een fles Geuze Boon Black Label open en proeven die samen met een fles reguliere Geuze Boon. Dat is interessant! Die 2 smaken geven elkaar context en het wordt allemaal nog sneller gezellig aan tafel.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;


&lt;div style=&#34;position: relative; padding-bottom: 56.25%; padding-top: 30px; height: 0; overflow: hidden;&#34;&gt;
  &lt;iframe src=&#34;//www.youtube.com/embed/qGyVGMtyrWY&#34; style=&#34;position: absolute; top: 0; left: 0; width: 100%; height: 100%;&#34; allowfullscreen frameborder=&#34;0&#34;&gt;&lt;/iframe&gt;
 &lt;/div&gt;


&lt;p&gt;Over hoe dat nu precies zit met &lt;a href=&#34;https://www.lambic.info/Oude_Geuze_Boon_Black_Label&#34;&gt;Geuze Boon Black Label&lt;/a&gt; en &lt;a href=&#34;https://www.lambic.info/Boon/Mikkeller_Oude_Geuze_Boon_Bone_Dry&#34;&gt;Mikkeler Bone Dry&lt;/a&gt; kan je lezen op de Lambic.Info site. Een schoon bron van informatie en geschiedenis.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;en-nu-reclame&#34;&gt;En nu reclame!&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Wie helemaal tot het einde heeft gekeken kan zien dat die t-shirt van Gert van &lt;a href=&#34;http://www.brewwear.eu/&#34;&gt;BrewWear&lt;/a&gt; komt. Bert is ooit Kevin Devos tegengekomen op een Ankeravond in Mechelen en we vonden die t-shirts gewoon cool. We hebben geen commerciële affiliatie.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gert verkoopt wel echt wijn, bij &lt;a href=&#34;https://gewoonwijn.be/&#34;&gt;Gewoon Wijn&lt;/a&gt;. Naar het schijnt zijn dat iederen keer 3 lekkere, opmerkelijke flessen wijn die met liefde geselecteerd zijn maar daar hebben we bij De Biercollectie officieel geen verstand van. Als we een wijnliefhebber tegekomen dan schenken we die wel een trappist ofzo.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Een Bierblog?</title>
      <link>https://biercollectie.be/2016/een-bierblog</link>
      <pubDate>Sun, 20 Nov 2016 08:09:35 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://biercollectie.be/2016/een-bierblog</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://bit.ly/biercollectie&#34;&gt;De Biercollectie&lt;/a&gt; is een YouTube kanaal met &lt;a href=&#34;https://biercollectie.be/debiercollectie/&#34;&gt;een missie&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://bit.ly/biercollectie_abonneren&#34;&gt;Abonneert u allen dus gezwind op onze uitzendingen&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;De website heeft altijd in functie gestaan van het YouTube kanaal en het is de bedoeling dat dat zo gaat blijven.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Soms willen we iets zeggen dat niet in een opname zat of meer achtergrond geven.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Daarnaast kon Bert zich niet inhouden om technisch te gaan doen met &lt;a href=&#34;https://gohugo.io/&#34;&gt;Hugo CMS&lt;/a&gt; en &lt;a href=&#34;https://golang.org/&#34;&gt;Go&lt;/a&gt;, et voilá presto een nieuwe website.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gaan we nu bierbloggen? Nee.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>